俾兄弟撬牆腳 你問我答

一年嘅感情 敵不過半年嘅認識

幾時發現？

你女朋友好好砌 謝

圖?

幾個月前已經覺得唔妥 但冇為意

依家仲係咪兄弟？

兄弟?
劃清界線好D

你覺得呢

有冇問條女對質

襟兄弟係兄弟嘅一種

岩啦
升華到變老CUM

對左 佢話我地冇未來

你有冇中出過？
兄弟砌過條女未？

劃清左啦

兩條一齊啜
龜頭頂龜頭

俾你啜好唔好

冇
唔知

你想要咩圖

講詳細少少
1. 你點識條女
2. 條女點識你個fd
3. 點發現佢食你個fd
4. 後續你點處理

咁算把啦

其實分左手一段日子 但係佢地應該喺係我地仲一齊嘅時候已經曖昧緊

自己無撚用 仲咁張揚 知唔知醜啊？

1.搭朋友識
2.我介紹
3.我覺得有d唔妥，問佢地，然後自爆
4.同個所謂兄弟絕交，但係對條女絕唔到

哦，所以呢？

兄弟已升華變...

兄弟成點先？多年朋友？

仲係你兄弟？
契弟定襟兄弟吓話

兄弟如手足，女人如衣服
為女人冇手足=on9

襟兄弟送頂帽比你

詳情又唔撚講，講到條女俾帽你戴咁，完來已經分手，玩揭尾故啊而家？講你就講啦mk仔

come 兄弟 come

係我係我親手將佢送比琪琪嫁

樓主, 你好撚廢

一早就唔應該將條女公開啦
無必要真係唔會介紹女朋友俾朋友識
啲女人好撚古惑㗎

分咗手一段日子叫撬牆腳？
咁胡杏兒一定係撬好姊妹李詩韻牆腳啦

條女做免費雞都幾好

識左幾耐個所謂兄弟

其實唔耐 但係好close

明知佢有男朋友一齊緊都flirt喎

一段日子唔代表好長

係我屌左你條女 sir

重色輕友到你，明明大家一樣罪
兄弟就即刻斷，條女就咩絕唔到

其實想絕 唔忍心啫

條女都算吧啦
今次就算佢最後肯返去你身邊
遲早有日又比多次帽你

兄弟你又忍心斷

過來人

個刻好傷心 一段時間之後冇野 仲番啅條女報復

綠帽到咁，都唔爆圖屌對狗男女

樓主真係好撚廢，抵

俾著你 你都會斷啦

幾多歲
溝朋友條女

咁我又做唔出 起碼我都識尊重人先

我呢一段時間過左好耐。。

20幾咁囉

會，但係我會斷埋條女

Exactly..

尊重人
你兄弟抽插時，你女朋友腿張開時，有無尊重過你

牛唔飲水

有更好更係要更好啦。

怪你無做好自己

廢柴

你啱啊 我依家一步一步咁斷緊啦

我都試過 我同個fd講雞黎，唔好沉得太勁

係掛

多謝

等佢地分手 果一刻 一定好爽
唔洗驚

你當人兄弟，人地當你係契弟

你可以試下，我同佢仲係fd黎，有時會講返話條女係雞

有嘢扑嘅話，呢個世界係冇兄弟，唔好諗咁多
佢唔肯扑一定只會係因為你條女未夠正

兄弟？定當你契弟

可能扑左掛，我點知

條仔飛左之前個嗰 之後同左我女朋友一起㗎 點撚樣原諒佢啊

如果你講到兄弟
咁你個朋友圈子點睇佢
你走 定佢離開呢個圈

你同你兄弟咩家境 公屋仔？

無叫你原諒佢，點都有條刺
只係想你睇開d

我最近都試過
個friend又係我同女朋友一齊緊嗰陣已經成日搵佢傾計
仲要傾到snapchat第一位
但係我覺得friend黎無咩所謂
但係之後同女朋友散左幾日
佢地已經互叫bb 曖昧關係
所以我明你感受
真係會好撚嬲 好唔開心
如果條女無辦法挽回就由佢地2個狗男女啦
當自己無帶眼識人

對方有冇戴condom?

一隻手係拍唔響
條女本身有男朋友
如果feel到對方對自己有嘢都仲唔斷絕來往嘅
條女責任更大

條女俾人撬定條仔先?

一世人兩兄弟
你唔係咁都同我計呀?

襟兄弟囉

我地兩個唔會同時出現 但係d朋友都知佢唔係好人咁囉

3個基佬

我公屋 佢私樓

根本一模一樣

搵方法整走佢

胡杏兒都有講明
第一次見到佢老公就出水

d朋友一早知唔係好人
定撬完牆腳之後

ok, close file

一早知

伯母的相

屌完你條女 我就撇

唔食你女朋友點同你做兄弟呀